看完所有35+初選論壇，有那位參選人的發言依然在你心裡迴盪？

經過多場35+初論壇，對大家最深刻的參選人和發言是什麼？

對我來說，一定是鄒家成。
旗幟鮮明，說話不轉彎抹角。講到明議會冇用，進入議會只為攬炒和讓香港人醒覺。

「而未來，我唔要三分天下，我要兩分天下。未來，只會有親中派同埋本土既抗爭派。」

憑你這那話，我一定會投你。

推

鄒家成 梁晃維 呂智恆

女嘉賓

睇哂咁多場初選，梁晃維表現最好

太小🏳️‍🌈 LGBT 得兩gay佬 唔夠多元
冇女同志 黑人 跨性別

梁晃維

一定係"超區坦克車"

快必：議會要有三個陳志全！

黃碧雲：一齊衝！一齊贏

馮達俊
文武雙全本土派

超區坦克車

快必：本民前係無賴本土派
都係快必：啱啱去左幫手足著草

港島 梁晃維
九西 馮達浚
九東 李嘉達
新西 黃子悦 張可森 伍健偉
新東 鄒家成 劉頴匡
超區 王百羽

ALL IN 本土派抗爭派

森仔你都要食多啲水飲多啲菜
我哋都好撚鍾意香港

超區：王伯
九西：馮達浚

點解好似咁少人CLS本土抗爭派
新東鄒家成 新西張可森 港島梁晃雄

推呢個

香港島：
九龍西：
九龍東：
新界西：
新界東：

仲要有中英對照

希望大家唔好投啲阻住抗爭者衝嘅人

人肉坦克王百弱

衰在佢個地位唔夠clear , 反泛民本土派 , 但又唔夠其他咁激進，不過應該都會投佢

全力支持鄒家成 張可森 梁晃維 三人聯盟

九西同九東應該點揀

全家都會投鄒家成

張可森梁晃維表現好好
家成都ok但口才要再練下

同意呀
我明家成既政治理念，但佢表達既方式有時會令聽眾有少少唔舒服。
可以改善一下

叫佢衝去死吧啦

九西 馮達浚
九東 李嘉達

睇佢俾人夾到9up係好笑既

碧雲，不了

馮達浚夾到佢咁
毛ee都笑

支持，可惜airtime太少，希望聽佢講多啲
利申：會投馮

串到涂謹申露出真面目

完美本土抗爭派名單

結果一睇就係班鐵票圍爐

彭卓棋無人講？

[三思] 講過唔放棄任何一條有機會贏嘅戰綫嘅你，點解會萌生咗7.11、7.12唔去投票嘅念頭？

P牌推唔郁求入去幫手推

咁根本冇討論空間
同建制拉票方式一鳩樣

李嘉達食屎啦

彭卓棋>梁晃維

Fergus好似好柔
彭強硬d

吓，睇論壇梁晃維屌打彭卓棋喎

彭卓棋強硬啲

快必！極具娛樂性，幽默式抗爭

四年前何志光都硬